我諗緊，元朗呢單要點跟進，又可以對準政權

就咁還拖，冇咩意思
有冇諗法？

官商鄉黑

老百姓殺死黑社會不犯法

【警方通報“昆山砍人案”：騎車男不負刑事責任 撤銷該案】

江蘇昆山，寶馬男追砍電動車主遭反殺引發熱議。今日，昆山公安通報稱：電動車主於海明的行為屬於正當防衛，不負刑事責任，公安機關依法撤銷於海明案件。拍手叫好！！

緊急狀態

推

有無人覺得唔應該等下個禮拜？ 應該聽日就行動

唉, 最驚變人民鬥人民
但依個仇又一定要報

就咁還拖已經夠
重點係成立民防部隊
作為警察以外的武裝團體

港府勾結黒社會借刀殺人
法西斯政權犯下反人類罪行
公義只由香港人自己申張

推返香港政府

還左先。
還拖過程中間你見然會見到狗隻選擇性失明/失聰/執法。到時會有好多材料俾文宣組。

只要你一行動，就自然會帶動到其他嘢。

就係港共政權警黑合作 呢單野先會發生
點解報左警咁撚耐先到???
點解得10隻犬到???
點解望住牛屎佬走唔追落去???
呢D全部要問港共政權
呢班白衫有組織有武器又係唔係暴徙???做咩唔秒開記招遣責???

雲海教 999報警元朗事件 要求拎 file number

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

元朗警察保護唔到市民
响元朗隨時俾黑社會打
導致樓價下跌
Yoho班中產損失慘重

你打牛屎仔無意思，佢哋唔係政府，佢哋只係做佢哋本來做嘅嘢，元朗人要醒，起晒全部打底，再要求人權國家出面保護香港人民性命，好似中東咁

分化佢地？
比個死線差佬，要佢地立即大規模搜捕今日元朗白衫佬，唔係我地就會自立自衛隊入元朗。雖然表面上比左差佬有機會搞返好公關，但如果佢捉得少可以繼續屌警黑合作，捉得多鄉黑短時間唔會再幫差佬。

將上環開槍同元朗打人單野COMBINE埋一齊
警黑合作 無法無天
香港法治已死 必須成立臨時立法會